成班標題黨話cancel 晒 可以唔洗入機場

航班登記暫停, 非航班取消

真係唔知你班友係五毛定真心膠

仲要有3,4 個熱門post 都話cancel

經過琴日仲係唔識fc 反省